今晚心水，有冇巴打同路

全部唔同路？

得巴希亞同

欠最後一關

想問吓巴打 我條飛係咪派少左

計法唔係咁咩：
$100 * 2.02 * 2.19 = $442.38

另外既$100 就走盤，即係$442.38 + $100 = $542.38

但點解派得咁少既

戒賭啦

即係點計

係 你岩 打去馬會叫經理講

200*1.51*1.59

屌你老味收檔啦 連派彩都未識計學人出黎傾賭波出心水

就係因為唔識所以先要學

巴打我一直正緊數喎, 梗係唔戒啦

及早回頭呀
到追數就返唔到轉頭架啦

依家連唔識計派彩都學人開心水post
你埸維多利亞打和半格咋ching

明白了，btw感謝清

真

傻閪

今晚暫時睇中四場，晏D出飛

ching比少少鼓勵得唔得

新仔通常都有運 但好快就會針返落去架喇

唔好咁啦

真 好快樓主就明贏粒糖輸間廠嘅道理